衰遠必豬！維尼發狂警告 咖哩若開戰將被支那被打回石器時代

中國和印度自今年5月份以來，經常在邊界發生多次衝突，而雙方談判破裂後，中國甚至增兵5千人駐紮衝突點，也讓中印關係更加緊張。雖然中國外交部對於強調中印雙方關係穩定，卻也未否認曾兵，而中國國家主席習近平在26日出席十三屆全國人大三次會議解放軍和武警部隊代表團全體會議時強調「堅持底線思維」，而就是這一句，也讓外界認為似乎在警告印度當局別再鬧事。

自5月份以來，印度與中國部隊就分別在5日及9日在拉達克（Ladakh）地區班公錯湖（Pangong Tso）及錫金中印實際控制線（LAC）一帶發生互毆、丟擲石塊等大規模鬥毆後。雖然雙方談判，但最後協商破局，傳出中國又增兵5000人，就連印度也調兵進駐。

隨著中印兩國情勢緊張，印度當局也不敢大意，據傳印度總理莫迪在日前的國安會議上，也強調拒絕現狀被解放軍改變，但也不排除透過政治外交的手段解決這場危機。據了解，目前印度已經調派了3個步兵團到衝突對峙點，而每個步兵團約1萬到1萬2千人。

至於中國方，中國外交部發言人趙立堅則指出中印邊境局勢總體是穩定的、可控的，但習近平在出席解放軍和武警部隊代表團全體會議時談到國防和軍隊建設重點時則強調，「要堅持底線思維，全面加強練兵備戰工作，及時有效處置各種複雜情況，堅決維護國家主權、安全、發展利益，維護國家戰略全局穩定」。

對此，多維新聞網則認為習近平說出的「堅持底線思維」有警告印度的意味。根據多維新聞網分析，所謂的底線思維，意味決策者已經開始評估最壞的情況，而目前中印關係的最壞情況就是戰爭出兵，而過去中印曾在1962年大打出手，當年印度慘敗，要是此次再度開戰，有聲音指出，印度很有可能被打回農業社會。

打啦

佢哋真打對香港最有利，中國打輸，可以重創管治威信；打贏又唔見得有乜著數。

咖喱有核彈，中間邊境又係山區，支那比較先進嘅武器都冇用

如果真係打就大量步兵加輕型戰車，直升機上到高原性能大減，兩邊都會死好多不過咖喱死得起

之前好似有個預言話，中國收皮係因為印度掘起

打啦支那豬，講咁多仲乜鳩

雖遠必誅 印度咁近就唔打啦

打啦，好悶呀。
淨係識吹水有q用咩

當時美國打越戰好似都係咁同北越講, 炸到佢變返石器時代
結果因為戰略失誤輸撚到仆街

咩柒野底線思維底線咪底線，加思維兩隻字唔會幫你加防架喎。

兩大人類繁殖系統開戰

支那一孩政策，到時班老豆老母無仔送終會點？

支那自己都重喺青銅時代

美國好似twitter講過有需要會幫手
其實大家都係想要個理由嚟開支那波

印度山地作戰 大陸直升機上唔上到高原。
其實印度係藏南地區擾攘下佔領就得
唔洗大打都可以宣布勝利 大陸只會隻眼開隻眼閉 因為無能力打高原戰

咖哩好似冇咁傷，而且人口都唔小，基建又廢，佢輸得起

咖哩係山腳，支那係高原，居高臨下咖哩有d危？

燒山好嘢

打啦⋯⋯ 打到印度變石器時代 再掘起
再掘起時支那就死

你仲未計支那軍剩係識打弱過佢既平民 (例如維穩)

面對一支軍隊(仲要係大大隻咖哩佬)，會製造幾多逃兵都仲未知

車臣戰爭第一次俄軍慘敗
第二次都係用遠距離武器掃地
炸到地面無哂掩護體再出裝甲武器

印度真係好神奇
地理好，差唔多成個國家都係平地，糧食夠自給自足
人口又多，有足夠勞動力
半島三面臨海，敵人又少

天生獨厚但發展差真係吹漲

但呢個係支那

睇過篇文講 地區太熱會影響左個腦運作

唔係會派山地師？

一定打唔成
上次洞朗領土 印度同俄佬簽左軍事栛議

要諗埋會唔會因為寫稿冇注音讀錯

但水源好似係源頭係支那定巴鳩躝坦喎
一比人cut水就仆街
平地咪=容易比敵人一馬平川囉
佢既三面臨海咪又係印度洋
容乜易比人封死
你話美帝左右兩邊都係大洋就話姐

我琴晚睇左侵仔個TWITTER
我信了

拜得神多d地方都好難發達，成日等下世

支那根本就得個嘴炮，佛經都係一路向西借返嚟，仲要食埋人地西藏。支那幫人打飛機、嚇林奠就叻，打仗真係好大個問號lo。

估唔到第三次大戰係始於印中

熱帶地方唔係沙漠
冇可能缺水
只係缺乾淨食水
要攪大把方法攪

所以話連美國都試過立flag之很瀨嘢
你話支那會輸到點

被打回農業社會
數碼暴龍咩? 打到變滾球獸再黎過?

互炸就啱，解決全球糧食危機

印度神童

我真係好撚驚.jpg

摺被軍：
要開打了
塊陶呀

咖哩兵長期冇女色掂
一陣一個唔好彩俘虜咗我地偉大既解放軍會唔會⋯⋯

鬥多人

要開打了
快D,摺尖 D張被既角
用張被隻角拮人

仲有個種姓制度先高章 自動做奴隸

當摺被軍係山羊啫
無事嘅

無膽打台灣
羅印度出氣

輸左 都可以係微博講到自己贏啦

隱形戰機？

種姓問題唔解決
成個國家會永世都係垃圾

講埋晒啲on9 terms
照直講唔撚得

支持支差開戰

好似係日本未來人講
中國好似會‘消失’

快d打

印度怕咩水污糟
飲開恆河聖水

咖哩佬勇猛過支拿少爺兵喇

底線思維

喺個山度打，咖哩一定贏啦
長年喺喀什米爾駐守已經貫咗高山氣候

中共最鍾意寫埋呢d野
懶係好勁好高深咁

風水台話過西南有戰爭

打回石器時代
還原靚靚拳可摸耳出手打到香港回英治時代

小支支真係當自己係葉問呀 諗住打晒全球

咖哩食得多會燥底

石器時代，擲石仔支那人都輸比印度人

印度山地師好勁, 同巴基打咗幾十年, 而支共軍日日摺被唱歌仔,

印度直升機可以空運m777 超輕大炮, 支那冇直升機上到咁高

點會輸
個軍備 天同地
印度車尾燈未見到就收左皮

屌
笑左

班小粉紅老豆老母邊肯呀個個移民走啦，頭你送，國我愛

因為鎖國唔俾人去恆河
河水即刻乾淨好多

屎眼不保

中國將印度打回石器時代
印度將中國打回恐龍時代

好似幾公平

打啦
講乜9

宗教問題
印度好有大國潛質但佢宗教衍生左好多問題
好多平民都家陣都仲係未開化咁
再一次證明宗教都係垃圾黎

打贏都只可能係慘勝,隨時仲會爆發內戰同政變

印度畀支那開戰會有人幫, 支那無論開戰定畀人打都無人幫
依個已經決定左結果

搵左好多機會年打支啦

互毆、丟擲石塊

就係因為好多野都好, 人就缺乏左思考同進步既態度
同樣原理, 非洲國家都係咁

你地打啦.jpg

打越南係咁易做下樣就即刻夾住條尾走

死咁的..對地球都好

望就咁望 但唔睇好

屆時中國或成大贏家

大劣有咩先進武器？？

刹帝利

直20可高原作戰

無人機，坦克，海空軍始終好少少，造唔到都多錢買。

可=70%性能，等食飛彈（火箭動力唔受高原影響）

全世界直升機上到去都大打折扣

美國講到明會同印度組成聯盟

原句係：
中國大部分地區被印度吞併
成為印度不可分裂嘅一部分

戰略上，支那應該會出藏軍，因為漢軍唔適應高原氣候，不過匪軍應該冇收藏人

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

印佬水源係西藏 所以中共先係上面起水壩 印佬先可以cut巴佬水源 因為印度啲河係中上游 巴基斯坦係下游

咁仲有咩討論空間

所以佢先起哂高鐵線路 仲要好完善

好悶呀

咪講咗逼到大家都用低科技
但印度大把人習慣高原生活又大隻

又掟石仔？

但係高原好難打，本身高原反應會頭痛又訓唔到，運動2步已經呼吸困難

唔敢打美國就去打咖喱發洩

啱啊 美都講話會幫 淨係提供軍備都都夠

用咁多心機整兩部航空母艦
但同印度打應該托柒既

佢兩方都高原啦 況且印軍啲裝備真係得啖笑

1個直接導致開火既藉口暫時仲係未有
所以印中邊境事件喺呢個timing出現係接近完美

但印軍體格上強過匪軍，文化上強悍，堅打支那冇咩著數，匪軍武器得個樣，maintainance 好差

中印大戰

口交戰

架殲-20得正面隱匿 垃圾雷達都探測到佢啦

見到佢咁樣發狂警告唔知點解覺得好好笑
好似啲人俾人迫癲咗亂咁講嘢咁

如果印度攻咗西藏，係咪就可以搶番食水權

WWIII

得個外型似 塗層唔知有冇偷到返來

底褲思維

支那自己係中國人

但係用啲中文字都柒過人

揾印度班強姦犯嚟隊支那菊花
隊冧支軍有特赦..不過永逐出境

講穿咗咪就係笠定頭盔先
俾人打到仆街要走佬就會搵藉口美化自己同當年蔣公剿匪搞到支那著草大西北但支共死都話係長征一樣

好撚惡啊

Let them fight

因為打都係邊界糾紛唔係全面開戰
海上邊同佢冇邊界